點樣安慰失戀既朋友？

朋友失戀大半年 但仲未走出黎 仲有自殺傾向
晚晚不停喊 喊到崩潰哂 個人完全冇動力做任何野
想約佢出黎食飯傾訴下又唔肯 只係靠msg 電話知道佢近況 我要講既野 道理都講野 但佢就係好似活係自己世界 佢已經講過好多次要跳樓 好驚佢有一日真係做.... 我可以做啲咩去幫佢 好擔心佢 好驚佢做傻事

光復香港 時代革命
可以失望 不要絕望
香港人加油！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

失戀走唔出
日日諗返以前啲嘢
諗好多對過去每一個決定嘅假設
其實過咗去都冇得追究
試下介紹新對象俾佢分散下注意力？

不需要安慰 道理都明白陪伴就很好

但佢話唔會放棄之前個個
但人地已經有第二個

我都係電話搵下佢
佢連出街都唔肯

帶兩支啤上佢屋企啦

幫佢含

越飲好似越唔開心啵

你好有心 但要佢肯走出黎先得

畀個膊頭佢，盡訴心中情。
可能講出嚟會好少少。

連出黎都唔肯 都唔知點幫佢
唔想睇到佢咁

其實真係好難
唯一可以做多啲約佢出街食飯
wts同佢傾吓計 分散佢注意
等佢唔好一個人沉醉喺悲傷氣氛亂諗嘢

希望啦
我冇咩幫到佢 只有聽佢講

有時佢連wtsapp 電話都唔想講
完全封閉自己

你個frd會唔會係我ex 咁似 又係同佢散左半年 聽講又係放唔低日日喊又盛話想一齊返但我已經有另一個

老實講我真係唔明，係唔係嗰一塊爛晒嘅樹葉仲珍貴過路邊嘅一朵花。

我ex會咁係因為佢發現我先係最愛佢個個 我係對佢失望都極點先分手 然後佢好後悔 所以一路想搵返我復合 可惜好多事已經錯過左可以修補嘅時間

介紹第2個比佢 愛係世上最萬能既藥

陪佢聽下佢9up
千其唔好道理大師上身

你ex出軌？